有冇人鍾意飲椰子水

邊隻牌子最好飲

飲過好多隻
koh有陣竹蔗茅根味 麻麻地
meko唔好飲
malee同if都好清甜
if好少少 不過冇紙包裝
依排七仔有隻牌子invo
飲落最似新鮮椰皇
不過推廣價都$16支

If幾好飲

九龍城有間糖水鋪 主打椰皇燉奶 淨返d椰皇水賣$5杯，好鮮甜又夠凍

我覺得Meko OK wo

我覺得Meko 得喎

meko純椰青我成箱買雪黎飲
唔雪腥撚過精

Invo 椰子水

If meko

飲開但無留意牌子

求街名鋪名

得閒係花園街飲個新鮮$10

同好
泰國進口有隻唔錯 叫chaokoh coconut water
係香港有款叫cocomax 道地代理 大概20蚊枝500ml 雖然比較貴，但係係飲過最好飲嘅
Between meko同if都唔撚掂

即刻去買左枝if

黎間？
粒幾日食完
ok啦
好鬼多蝗
坐得好逼

genie juicery
Jax

if 好似椰奶咁

Lm

經常去泰國飲椰青
香港買到得koh係一樣味
不過呢兩年係差左小小

IF好飲

Bye meko出晒名難飲都咁多人推
所有試過既fd都飲唔晒一支

閪水好飲d

第一隻好似未見過
咩地方有賣

呢隻